一人一個去(完)聖誕球嘅美好經歷

當年去完波
有個靚肯同我走
我送佢返屋企
最尾竟然

送完佢之後我就返咗屋企

靚女

在家訓教